每次見到香港人老爆打劫，我都希望佢走得甩

香港呢個地方唔值得任何人為佢服務

廢老先係

俾人打劫得都係廢老多，又多cash人又廢，唔通打劫個年青窮撚咩，有數得計

捉到入去坐會唔會好過繼續打工

無分別 都係無自由 不過唔洗交租